前線係勇既就lead人轉場！

屌你根本無野要守！個個停係到做咩撚野！
拖得耐就愈多手足被人拉！
係有勇氣既就lead人走呀！
打咩撚！攻咩撚！守咩撚！
咁多日啦！重唔撚識轉場！
係要攪到有人拉！
勇氣唔撚係得個衝字呀！
你企得最前就應該適當既時候lead人走呀！
醒未呀！